Jsem Eva. Jsem z Ruska. Jsem zahraniční studentka. Teď žiju v Praze. Mám velkou rodinu. Mam tatinka maminku brata a papouška. Můj tatinek je podnikatel. Moje maminka je v domácnosti. Můj bratr je školák. Rad hraje fotbal a hokej. Ráda učím se cizí jazyky a řídím. XXX koníčkem je vaření. Těšim se na moju rodinu. Sken je velmi světlý a text je téměř nečitelný.
